Символ "@" обозначает рыцаря, спасающего принцессу. 
Символ "P" обозначает саму приценссу, которую спасает рыцарь.
Символ "M" обозначает мины, на которые нельзя наступать.
Управление при помощи клавиатуры (A,S,W,D);
Удачной игры!